得罪所有住公屋嘅香港人

唔會，公屋藍絲都會繼續支持佢地

公屋=低等=曱X呢個Logic終於明白了

仲住公屋俾人睇唔起啦快啲投身警察啦

lm

唔係㗎 有啲廢老藍絲好同意自己係低等生物㗎